## ⚡️ Demo en vivo
[Demo en vivo](https://doneber.gitlab.io/image-to-png/)
## Sobre el programa:
Manipularemos un poco una imagen con Javascript para eliminar las partes claras de la imagen y podras descargarlo en ***.png***

